政府已經集火力中抹黑抗爭者

中共哂吹雞

好明顯政府已經集火力中抹黑抗爭者

大家要一起想想

再搞街頭衝突我地係處下風， 打又唔夠打，被打一身，再可能坐監，而且會讓政府有借口爬上高地，我地會輸掉民意

停止再送人頭了，搞快閃啦，或以遍地開花為目的，而不輸掉民意

我真心的

你地輸即係我輸

搞分化不得好死

殭屍的裝置不斷升級

又有黑社會和大陸鄕黑加入

正面衝擊一定輸

我覺得要做返啲地區工作拉攏返中間派

大家有何建議